不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我要黎提醒我自己 dllm

堅持！